連登仔我以你地為榮，多謝晒

以一個癈中而言，以前只會間中睇下連登。一般遊行、佔中都會蒲頭。從未係連登開過po，但今日唔講過唔到自己。巴打、絲打你地真係好勁，個個都厲害勇敢。感激多謝你地付出守護香港，我冇乜野幫到手，只能略盡綿力課下金、遊下行。各位手足：我以你地為榮多謝晒

「緊急號召」臨時立法會計劃書

【臨時議會】非法呀！出解放軍呀！冇人理你呀！未係時機呀！等外國支持呀！

成立臨時議會嘅時機，唔係等出嚟，係人民自己一手一腳造出嚟

［721］認受性低都一定要宣布成立臨時立法會

7月21日 時代革命 成立臨時政府

重奪會將揭抗爭新一章，立刻準備manifesto!!!

[必須廣傳] 7.21 三點開記招！7.21 三點開記招！7.21 三點開記招！

[學術派] 組成國民議會

發夢寫咗一部香港憲法

開始集體草擬一份屬於香港嘅民主憲法

成立議會
已經係好多人嘅心聲

721 新香港

唔使客氣 連登仔即係香港人
真香港人都會以真香港人為榮

多謝你

彩print好貴我明
整左簡陋黑白文宣幫大家慳d錢
係屋企印又得 出去印又平過彩色
快d盡情印盡情貼

我多謝大家，香港人加油

叔叔